有冇巴打會入手iphone啲舊機

出新機啲舊機開始減價，有冇巴打為咗平而唔入新機入舊機？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可